吊那星，岩岩食生牛肉湯河

佢上菜果陣唔小心即刻食咗塊牛肉

RIP

塊牛肉唔小心跣左入你個口到

下世小心d

上次食完生牛河見到啲牛仲有少少紅都照食
屙左三日

我食生牛河,一定會立即食哂d牛肉,驚佢變熟

唔生食嗌生牛河把撚呀？

ching係醫院留comment?